兩會期間，原來今日北京天降異象，白晝宛如黑夜，請咁多位風水大師入

有冇大師可以講解下？

中共政協十三屆三次會議今（21）日下午3時正式開幕，不過，明明是白天，北京的天空卻黑壓壓一片，宛如黑夜，這也是歷屆兩會中罕見的天候現象，根據中國氣象局的官方預報指出，北京除了有雷陣雨，還有大風等強對流天氣。

可能北京啲霧霾咋

要防美國嘅激光

唔係 文中係講有大雨

依家啲撚樣係晒北京, 如果嚟次八級大地震係咪一鑊熟?

天滅中共

天意

係中午時間黑到夜晚咁但一滴血都唔見喎